\documentclass[12pt,titlepage]{article}


\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{color}
\usepackage[a4paper,lmargin={3cm},rmargin={3cm},
tmargin={2.5cm},bmargin = {2.5cm}]{geometry}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{ compat=1.16}
\usepackage{hyperref}   % Referenzen als klickbare Links im PDF
\usepackage{cite}
\usepackage{url}
\usepackage{titlesec}
\setcounter{secnumdepth}{4}
\setcounter{tocdepth}{4}
\usepackage{setspace}
\onehalfspacing
\usepackage[center]{caption}
\captionsetup{font=small, labelfont=bf}
\usepackage{float}      % lädt das Paket zum erzwingen der Grafikposition
\restylefloat{figure}   % und konfiguriert es

\begin{document}

\input{Titelseite.tex}

\pagenumbering{gobble}
\tableofcontents
\newpage

\input{Einfuehrung}
\input{Spielregeln}
\input{Grundlagen}
\input{SpieltheoretischeAnlayse}
\input{Prinzip_KI}
\input{Diskussion}
\input{Zusammenfassung}

\bibliographystyle{plain}

\addcontentsline{toc}{section}{Literatur}
\bibliography{literatur}

\newpage
\listoffigures
\addcontentsline{toc}{section}{Abbildungsverzeichnis}

\newpage
\begin{flushleft}
\textbf{\Large{Erklärung}}
\end{flushleft}
Ich erkläre, dass ich die vorliegende Seminararbeit ohne fremde Hilfe angefertigt und nur die im Literaturverzeichnis angeführten Quellen und Hilfsmittel benützt habe.
\begin{flushleft}
\vspace{10pt}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\begin{tabular}{lp{2em}l}
 Ismaning, den 30.10.2019  && \hspace{4cm} \\\cline{1-1}\cline{3-3}
 Ort, Datum     && Unterschrift    
\end{tabular}
\end{flushleft}

\end{document}